
# Задача
Веб-сервис, на котором публикуется информация о событиях в определенном городе. На этих событиях люди могут общаться и обсуждать какие-то темы, набор которых известен заранее. 
   
Каждое событие имеет дату-время начала, дату-время окончания, место проведения и набор тем для обсуждения.

Посетитель сервиса может посмотреть все события или воспользоваться фильтром, чтобы найти событие по набору условий:
- по городу;
- по диапазону времени начала;
- по теме события.

Пользователь может сохранить фильтр и воспользоваться им в будущем.
При создании в системе нового события, подходящего под сохраненный фильтр, пользователь получает нотификацию: 
сразу же, если он онлайн, или когда он зайдёт на сайт в следующий раз. Нотификацию можно продублировать по почте.

# Комментарии
`Делайте максимально простым и понятным способом. Если нет времени на все задание, то лучше сделать часть, чем не делать вообще ничего.
Если в чем-то сомневаетесь, то либо спрашивайте, либо делайте на свое усмотрение, потом обсудим.
Помните о стиле и хороших инженерных практиках, но не пишите код из учебника :)
Frontend может быть любым, мы понимаем, что это задание для backend-разработчика, который вполне может не хотеть/уметь верстать. В дальнейшей работе это почти наверняка не потребуется.
`
